今日未去既巴C 明天再去？

我估仲有好多人諗住放工即入 （包括小弟）
但今日目的達到 聽日再入？

Join?
No 了